都今日都唔醒既人 己經無可能會醒

今朝返工係公司餐廳聽到幾個阿姐同阿叔係到屌
話班反送中後生仔無性 係元朗站無差別打人

我聽到黑人問號 懷疑佢地係平行時空
聽真D 原來佢地都收到既信息來源
都一致話打人既係反送中既人

斷估佢地都係入埋D藍絲Group 入面有人帶風向想懶落班後生到

推斷入面既信息都係話打人者係示威者

到今日文宣做左咁多野 都仲係做愚民 我無野講 好心Up

黑。警合作證據
#share比多d人知

1⃣ 黑警mtr見白衣人調頭走

2⃣ 黑警落閘唔比報警

3⃣ 民賤聯何君堯同白衣人握手

4⃣ 多名黑警到mtr睇住白衣人走不理

5⃣ 黑警同白衣人有講有笑

6⃣ 有善對待白衣人

7⃣ 正苦車載白衣人

8⃣黑警個人fb預告白衣人準備大量滕條打人

9⃣ 黑警扮瞎撚睇唔到白衣人

🔟 黑警對白衣人及市民差別

佢地接收錯誤資訊係一回事，
但唔好俾呢d fake news繼續傳

一定要俾人知真相

俾番元朗人話會打9黑衣口罩人個facebook post佢地睇啦